呢到有有人鍾意玩一番賞？

中到A賞個感覺好正
但有時B煩仲好

大概抽幾錢先中到a/b

之後中過一次A賞 係大figure黎
其實唔係好想要 覺得其他仲靚

睇瑀熙抽一番賞，抽到唔洗錢咁

有，一屋龍珠file

但去親日本都狂抽
最正係試過淨返廿抽有A同尾獎淨
一嘢要曬，超抵玩

龍珠一番賞好悶
來來去去嗰幾個角色 嗰幾個pose

鍾意幪面超人一番賞
不過通常直接買算數

香港昆水

弱弱一問日本邊到地方有得抽一番賞？

夾公仔鋪、書局、便利店都會有

通常1或2抽

香港玩到太貴了 可以玩到成一百蚊一抽
黑店又多

我通常去inspoint
你地通常去邊抽？

琴日睇下信和3樓嗰間
個老闆一聽到你唔抽就屌人

係咪小食店對面嗰間？

個間有人屌過睇都唔俾睇

果間死黑店
我中過伏
我去抽一番賞 入面淨返七張 仲有A賞未俾人抽中
抽左五張 都唔中A 之後想繼續抽
點知條四眼佬唔俾我抽 指住入面張A4紙
印左句 一人只限抽五次
我問點解會有依啲規則？
佢答我 都要留返俾其他人玩架 你一個玩哂就無意思啦
之後我叫左個朋友黎幫我抽 條友唔俾我地抽話留左俾人
大家都心知乜料啦 以後都唔會再幫襯 貴都算 仲要黑心黑成咁 抵條撚樣三十幾歲人仲屈係間細舖永遠做唔大

係喎 我行過睇下都俾佢屌

屌擺明昆人 正仆街

呢D野賭博心態黎...
成日抽埋一堆垃圾
真係直接買想要既番黎仲平

香港邊間鋪玩一番賞係良心其實

要報警喎咁

有
但唔會係香港抽

我低B
我抽開sanrio

點解佢仲有錢開鋪？
係唔係水得人太多？

好多盲毛唔知頭唔知路見有得抽就比錢

正一垃圾黑店

應該去邊間抽好？

好想抽eva一番賞 想請問有冇巴打知邊度有得抽同穩陣

之前想抽天氣之子 點知間間都無晒

現時點幾好

邊間呀樓主

Emm... Yuci 不了

1樓嗰幾間都係同一個老闆
電梯一上就見到一間

轉左定轉右 細細間賣抽卡果D?

一上到去係找換店
找換店轉左就係

或者你經過見到有好多一張張紙
貼左好多人地中過咩獎嗰d店都係

感謝樓主 想問佢地幾錢一抽度
太貴都唔知玩唔玩好 但好想抽eva

你預日本價錢一倍以上，不過果間算老實公道
其實有目標直接買好過抽

即係轉左果間？但好想試下抽果個喜悅
但香港想十抽都難 咁貴

Eva +1 想抽明日香

想請教下其實可以響邊度買
唔想買到假嘢

被一番鋪頭個老細玩返轉頭就有份

係香港抽真係搵自己笨柒
買仲平過你抽 仲要都唔知你係咪抽起哂D靚野另外再放出去 食兩家茶禮

依d野唔洗講到明啦

單買唔係人玩
買個A，B賞貴到

香港不了

係想要嘅, 搵人搵鋪頭入一箱好過啦, 抽咩鬼

果間有得直接買
五月玩具都有
星期一係天悅有間$70-75蚊抽

thanks 巴打, 聽日正好要去信和一轉, 入去睇睇先

頭髮做得好好